黎智英牽動全球港人的心

黎智英牽動全球港人的心！

黎智英封疫本土派.JPG

咁點解仲未有人劫法場?